點解比人捉超速係因為裝錯尾板?_? ?_?

究竟有咩關係

太輕 好似係

太輕所以快左？

係掛